Программа для симуляции изменения скорости вращения коленвала и температуры 
охлаждающей жидкости двигателя, работающего без нагрузки, с течением времени.  
Подробности в файле Тестовое задание C++ - Forward.pdf  
Автор: Ширяев Андрей